中國抵制寶礦力？等我唸下點講先！

我覺得官方可以從以下角度回應

以下純自膠非官方回應
本人扮官腔 ：
鑒於近期中國內地朋友對於我公司撤TVB廣告一事的激烈反應，我公司有以下幾點回應.
1.本公司撤出TVB廣告與港獨無關，鑒於TVB公信力大幅下降影響本產品給予大眾的正面印象，所以決定撤出TVB.
2.本公司撤出TVB廣告於TVB播放內容無關，其他媒體頻道亦有播放內地傳言相關攻擊警察片段，甚至比TVB更加完整，所以重申和任何片段無關.
3.TVB影響本公司廣告受眾，將成為無效廣告，所以決定撤出TVB的廣告.本公司商品面向的年齡層是青少年，以及運動人士，其中青少年是本公司最重要的推廣層面，而TVB近期的公信力下降所導致大量青少年觀眾流失，導致我公司廣告很可能成為無效廣告，所以從商業層面，我公司最終決定撤出TVB廣告.

中意俾正評，唔中意就負皮， 以上純屬個人自膠，與寶礦力官方無關.

自推下先
我冇嘢講

大陸本身就冇咩人飲寶礦力

矛頭要指向TVB就得，但唔好講太清楚 等D大陸人自己求證下其它台新聞

一般飲唔起係第一個原因

自推

我會唔會俾TVB偷偷報導㗎，定D藍C會直接copy之後話係官方回覆

同埋寫得唔好唔好屌我，小弟幾年前中文DSE得3

寶礦力呢單嘢依家被大陸標籤咗，應該會影響其他商家撒唔撒廣告嘅考慮，件事應該再攪大啲，聯埋台灣，南韓一齊撐保礦力，因為台灣同南韓都係佢嘅主要銷售點

TVB開始話撤廣告=支持暴力

我覺得都可以從呢個方向唸